覺唔覺M記飲汽水叫走冰啲人好撚小家

貪心到你 唔駛錢添飲好無

飲走冰可樂嘅人好打極有限

你咪一撚樣 比多小小可樂都唔撚得

咁好多人唔受得太凍都係真
但係肯定唔會多左，就算多左都係無心
有次條友太雜譜斟成杯冰入我杯凍咖啡度
即時投訴但個經理話公司指引係落咁多冰

但黎m又想飲汽水咪叫走冰
同埋佢啲冰本身係有7成 小冰都5成

試過一次成杯都係冰 兩啖飲完
正常凍飲 不了

m記啲可樂本身已經畀佢溝到好淡
再加冰落去就淡到好似飲緊水咁
唔走冰我不如叫佢攞杯水畀我飲好過

唔想溝淡佢都唔得

唔想用飲筒 走冰會易飲啲

小咩家，俾左錢架

係

不嬲都覺

但我就係要叫

吹咩

屌你咪叫凍咖啡啦
M記凍咖啡係熱咖啡加一滿杯冰,計好數啱啱好
你屌完佢太多冰,佢下一次唔敢落冰,搞到杯凍咖啡唔凍唔熱
仲衰多兩錢重

唔係飲多兩啖嘅問題
d冰融哂點撚飲啊
真係你飲嘛我嗰份

少冰純粹驚佢d冰唔乾淨

食m記本身已經小家

關小家咩事，氣管唔好受唔到太涷咪走冰

飲冰野易咳

叫開多冰？

上次冇叫走冰柯到仆街

走冰係撚為份量

我都試過 勁嬲

化驗結果 半數大腸菌群超標
凍飲冰塊勁含菌易肚屙

祝樓主好運

樓主on9 logic
叫野飲唔想飲咁撚凍咪叫走冰
特登“畢“走d冰好唔好

你就on9 屌你老母😁